高登仔開發最啱喺win10用嘅速成輸入法！

原文：

網民 Mr.A 質詢 此輸入法的必要性時被駁斥，之後直至截稿前（已經3個月有多）仍未見到有關人士回覆 。

高登？不了

搞清楚你痛恨嘅係林祖舜

顥你老母卡

應該係顯佢顥佢老母卡
唔關我事㗎

其實有無方法好似iphone咁會記低常用字 次次打啲口語字都要搵幾版

倉頡撚幫推下

九方撚推一推

PIME酷倉有速成輸入法，case closed.

高登仔話

100%還原WIN7 所有野
選字次序,按鍵方法,半全形,切換方式,聯想字
100%用新技術還原舊時代產物

你個速成做到呢啲嘢？

顯定顥
真心問

顯

新速成咪就係咁
win8速成好似都係咁,以前俾人屌
我個得常用字呢d排法電話先啱用,pc有keyboard打得咁快就梗係用返傳統排法

對IBM鍵盤有興趣

所以佢要連登仔集資就唔好係高登出POST~

恨JOE但又要上高登支持佢D會員既POST係乜玩法？

可以係win10裝win7

當係支持下本土其實冇壞

我哋咪又係由高登過嚟
大家都係自己人
大家一樣反共
大家一樣支持本土
大家一樣鍾意高登文化
樂於使用高登潮文
只係喺高連登想法上有偏離啫

如果咁鍾意同高登分割
見親高登兩個字就鳩反
就孕育出自己文化
咪抄高登風格

免費同高登做宣傳？不了

邊到質詢輸入法必要性 ?
如果真係質詢輸入法必要性，原來回句「有咩問題」等於「駁斥」

咁即係可以用「有咩問題」回應所有野

如果純粹因為其他事情上有意見分歧而唔支持本土製作，會唔會太可惜...

大家目標一致都係抗共撐本土
做咩係都要搵理由去撕裂同打散本土力量

咁人哋集資有咩問題
成三個月都未答覆實在有少少奇怪
開始覺得你都係為反而反嘅人

邊度話有問題 ?
截稿日係幾時 ?
似係你為反而反

咁你CAP張圖意義何在？博乜？
咁仲唔係為反而反？

總係鍾意搵理由抗拒本土作品然後喺到辯駁

我個張圖已經顯示緊本土創作
有咩本土中文輸入法可以打個屌字會配
屌你
屌你老母
屌你老母臭閪
呢 d 詞語 ?

到目前為止一蚊都籌唔倒。

係有啲sad嘅...
不過自從XP轉vista, 個速成都虧虧地果陣已經學咗倉頡

我寧願佢寫一個好似mac咁嘅touchpad當手寫板嘅程式好過

資料補充

冇問題點解唔直接話支持
係要搵嘢嚟講
似係你為反而反

呢啲網絡資源大家都想免費擁有

原文樓豬已經講明呢個輸入法嘅特色

100%還原WIN7 所有野
選字次序,按鍵方法,半全形,切換方式,聯想字
100%用新技術還原舊時代產物

係值得支持
你覺得有不足之處大可直接提供意見
而唔係打句「真速成、集資？」
再cap一張其他輸入法嘅圖
人哋就以為你挑戰緊佢而問你有咩問題

用倉頡架我表示我理得你死

咁我都係用倉頡
係見有咁多人想要win7速成至開post分享吓

a 狗

人地話咗："大佬,要生活要食飯,起輸入法要花好多時間架,所以唔再做半桶水既義工"

你答我
有咩本土中文輸入法可以打個屌字會配
屌你
屌你老母
屌你老母臭閪
呢 d 詞語 ?

linux 值唔值得支持 ?

唔好講咁遠
答我原文樓豬值唔值得支持先
話咗有意見可以直接反映
而唔係單單打打咁
cap張打緊粗口嘅輸入法截圖挑釁人

裝返WIN7速成有咩BUG
未遇過

Mr.A 淨係夠膽同我喺到講埋呢啲說話

有本事就直接同原文樓豬咁講

Linux 值唔值得支持先，話左有意見可以直接反映，而唔係單單打打，或打機挑釁人
講真，單單打打同挑釁人我真係遠遠都唔及你(地)

同返原文作者講既意義係咩 ?
睇返原文對話，佢反問「有咩問題」即係佢唔覺得有問題
唔再回應即係都覺得「冇咩問題」，等作者專心工作
邊似得你(地)呢種窮追猛打式打壓

你冇心就本話題討論就唔好再回應啦

喺到東拉西扯有咩意思

如果向製作人提供意見唔覺得有意義
咁你cap張咁嘅圖嚟挑釁人就更加無意義

睇返原文對話，佢反問「有咩問題」係因為無法理解到你cap張咁嘅圖同質疑人哋真速成意義喺邊，唔明你點解有此舉動，所以就想知你做乜鳩，你有心支持就應該直接提供相應意見，而唔係自己搵藉口選擇性失明，鳩嗡完拍拍羅友就走人。

絕無窮追猛打式打壓

只係見你喺原文回覆上有點兒過份而出聲斥責

論東拉西扯邊及你
講支持本土創作係你
人地希望集資，結果集資額一蚊都冇
你冇捐錢叫支持本土創作 ?
你冇比意見叫支持本土創作 ?

你係佢，你肯定可以正確解讀到佢句「有咩問題」係咩意 ?
岩岩就話句「有咩問題」係駁斥
而家就話句「有咩問題」係唔明對方舉動，想知對方做乜鳩
你有心支持一係捐錢比作者，一係提供意見比作者，而唔係叫我提供
根本支唔支持作者、本土創作，只係借題發揮，抽水，對人唔對事
將「支持本土創作」推比人，根本你自己先係選擇性失明，鳩嗡完拍拍羅友就走人

有咩過份 ?
一個 post 只係回左一次，內容得幾隻字，加一個 demo
過分得過聲稱支持本土創作，但叫人比意見，自己唔比 ?

依家有意見嗰個係你
又唔係我

你有意見但選擇以挑釁形式表達出嚟
惹人反感

而且有咩意見 ? 又係你自己估 ?
邊個規定意見既表達方式要係點 ?

邊個規定意見表達方式要係點？
= Mr.A: 我就係鍾意咁串吖，你吹咩

開始人身攻擊

你三個月前已經開始人身攻擊

張cap圖

張圖係 demo 你回呢句野前我已經過講

大可以自己打過其他字再cap圖
如果咁都唔叫人身攻擊

咁我呢啲又點能夠叫人身攻擊
明明句嘢前面係有「Mr.A:」
意思明顯想猜測出你想講乜/大慨意思係乜
而到底呢句係真實對白定設計對白
天知地知你知啦

砌套筆劃嘅肯定支持

聚焦落粗口到
同岩岩浸大事件一樣，成日有 d 人刻意轉移視線

第二，你冇權代表我講野

就好似你喺隔離post咁
明明人哋講得咁中肯
你咪一樣淨係focus喺句粗口到

依家講緊你本身嗰個回應就係得「真速成、集資」同張demo圖，唔focus喺粗口到應該focus喺邊到

真速成？
集資？

加個問號又唔講做乜事
正正常常示範個function又唔肯
係要用粗口

咁樣睇覺得你有心引戰好正常啫

唔係有冇權代表你講嘢
知唔知咩叫設計對白

明明句嘢前面係有「Mr.A:」
意思明顯想猜測出你想講乜/大概意思係乜

Mr.A: 冇權代表我講嘢

= 冇權估你講乜

好大的架子

啲報紙雜誌成日都有設計對白
未見過有人咁大反應話要告鳩人

拎人地名加 d 說話內容上去之話設計對白

又點明顯法 ?
猜測即係係你估，唔係對真實想法
估即係可以估錯
報紙雜誌就去做 ?
有幾大反應 ?

就算一時之間你理解唔到係設計對白
我都有補充返你仲要捉住啲字嚟講
會唔會太小家

反應敏感到咁真係頂你唔順

估錯係一回事
你依家連估都唔俾估係另一回事

特登淨係 cap 一個 reply ，以為個 demo 係鬧人

似係你先係又小家又大反應

你係用冒號，引文寫法，但冇即時係文句尾補充係設計對白
而係事後比人揭發先話係設計對白
同中國偽造文獻，比人揭發先話唔小心
一樣

你個demo專登用粗口係事實
個reply質詢人多過客觀提供意見係事實

就呢兩點，我唔同意係為反而反，都係有理據地向你作出駁斥，而你至今仍然冇正面解釋，「真速成、集資」有咩問題，不斷帶人遊花園

之後咪再專登向你補充咗

「係咪設計對白心照囉」

你覺得唔係你心底話咪設計對白

俾我篤中咗咪真實對白

同埋本身我以為呢啲係common sense

原來對你嚟講唔係

乜都要畫出腸

同你討論真係辛苦

報章雜誌成日都腦補啲藝人甚至高官講咗啲乜

亦都未必全部有畫出腸寫明係設計對白

人哋都冇好似你咁喺到嘈

將你同藝人高官比較好似又高估咗你

因為你真係冇呢類慨念

打手柒左就自動收皮啦
追住人嚟咬做咩

如果係同我講，我會話：
以事論事，不服來辯

如果係同mr.a講，我會話：
郁啲就話人打手，收皮嗰個係你呀

其實mr.a上面同以前都冇咩講粗口
張圖應該係想講相關字又帶落去本土創作
同句粗口冇直接關係
反正要屌就打字慳水慳力
圖都唔洗cap

直觀客觀地提供意見，更慳水慳力，而唔係打嗰幾隻字，質詢完人就拍羅友走人

高登post多數人都係理性、客觀、直接，值得我哋學習

咪玩啦
你都唔會叫高登假膠比啲客觀直接既回復
定係想針住張圖有句粗口